潛龍你quit U未

讀都未讀

quit polyu

聽講收掛號warning 被quit

Quit左啦